估唔到今次可以同南亞仔大和解

其實一路都係連登仔單方面歧視南亞人

Nigga

又打劫又非禮個d又係連登仔歧視佢地
每日都有人打劫非禮

肯定係連登仔歧視佢地
佢地先走去強姦搶野啦 南亞人係無辜

幾個月前喺連登 南亞=罪案

就算係ust南亞仔啲post大家都係咁樣入去鬧

有做嘅鬧冇問題 但將一個種群同某種犯罪行為綑綁 而果個人根本冇做過就有問題
係好嚴重嘅歧視

系，中國人一樣

段野套用落黑警度一樣得

支那人=偷呃拐騙
印度人=輪姦
台灣人=性罪行 勞資糾紛

嘩 你咁講 一陣人地又話你5毛3毛1毛

大j 00後 南亞佬
連登仔

蓋清憎達哥定南亞人多啲

嗰啲唔係叫歧視，係抵俾人鄙視

肉酸狗

係時事台連登仔歧視佢地

因為港共更可怕